淘寶係咪全部郵寄，不會現場交收？

姐係俾完錢，郵局攞？

平時面交

搭車去間公司攞

不嬲都同個女店員面交的

淘寶成間係實體店
網購完要去店舖拎

仲可以一手交一手tim

喺蝗國可以約出黎交收

會的 親坐車回內地就可以

好似要面交架
如果郵寄既話係呃你 小心中伏

痴線 不嬲都唔郵寄 小心中伏

次次我都上深圳當面交收架wo
大陸人信唔過